脫獨工程後感

從來無以貌取人
偏偏身邊無一個知己
而生活接觸既人都交唔到心
總結就係無論男性或女性
外貌太好同埋相反都寂寞
你懂的
所以正正常常外貌唔太出眾才是王道
原因其他人對你無任何額外既感覺 容易相處

on9